有需要制定點阻止黑警推進

每次咁撚樣俾黑警硬爆 我地班手足好蝕抵
每條戰條都要準備好防守武器
用水又好 又火又好 又油漆都好
要d狗驚 佢地先唔會咁串

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

教大家點對付TVB打手

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Push ar

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

重點針對載具？
集思廣益

拎制高
落石

不過叫班中排同後排咪係又走唔係又走先講啦

714新城市就係咁